今日紅十字會賣旗 買唔買好

打死都都唔買
拎香港人啲血仲唔夠咩

靚女賣會考慮下

靚女冇情講
一蚊都唔會出